Orange 橘色奇蹟

最近係書局睇到呢本書既介紹
睇左第一集, 有種唔識形容既感覺

各位可唔可以介紹下分享下感受?

簡單黎講就係一個垃圾死蠢負碌靚仔毒撚識到班好好嘅朋友

命運石之門性轉版

須和好慘